[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [858]

Diu差啲

輸DDG

福同摩佬

今場要不是普巴...

1分真係執番身彩

轟仲要打猁鏝狼 四弟不是夢

比多10分鐘應該反c到啦呢個陣

絕對唔會懷疑牙妹對住daddy好想贏既心

今場換人算係咁

普巴係咪專登傾計唔同摩狗握手

Daddy同我地啲人好frd

對面個ssk追撚到餓狗咁
又快又大隻又無限體力

熱狗話我地黑哨笑撚死

睇黎都係要all in歐霸

1分真係靠牙妹夾硬執返嚟

戰犯
麥龜
ddg
DJ
馬(上半場)
仲有無

今場踢得咁差 1分算係咁

ole

就咁睇綠木都可以頂住占士個位先

屌佢上半場dj個腳要黃既lml 兩黃啦仆街

對面一張黃牌都冇

james畀班鬼佬屌撚到癲

Awb呢

awb

問下打mma無黃點睇

mma 主場雞

下場可以放返普巴正選

Dog
Awb ice captain shaw
Mctom/fred pogba
Greenwood bruno rashford
Martial/ighalo

今場真係唔知佢踢乜

拉美那

其實普巴想贏

下半場就要即換

其實我覺得awb仲衰 仲冇態過James

福都差

好撚神奇 我曼打到人地㩒平安鐘

So9每次都換得慢

馬同lkk有乜分別o姐 入到下波就算 其他野乜都做唔到

但awb起碼有d防守

熱狗學人講黑哨 係好笑既
不過今場曼算打得ok 係某d球員狀態仲差dd
或者普巴早d入場會更好

一早出普巴 綠 馬迪嬴撚左

fb班反普潛撚曬水真係心涼

我個台有入波cg睇

龜除咗失嗰球其實唔差 係有時hold波太耐
Bruno今場幾差下 係咁傳失

Awb喺右邊un乜鳩

隱形同控甩分別，獻醜不如藏拙

成隊都係 除左pogba shaw

佢係咁揚手叫人走 叫啲隊友運波上
點知佢地慢慢猜
普巴個樣係

反普好咩好講 多一個勁中場差好撚遠

綠木都ok

成隊唔想都無計

堅尼

點睇冰

一出普綠成隊生幾撚多

吹雞影住普巴個樣幾不忿

屌，個班個個po都叫普巴快啲走睇下今次重夠唔唔膽講

shaw個肥仔點爭啊

一打控球就含撚
之後仲要打一堆中下游

今場awb有閪防守咩 都冇比人攻過佢果邊
有球佢係撚咁鳩轉身 on9 出波鳩到

一早出我普贏撚左啦

麥湯都叫做正常水平
綠木同dj比較睇落好好多

半場出會好d
浪費左15分鐘

綠射術好癲

除咗有一球被傾撞到送角之外 成場唔覺佢有咩問題

綠木大隻完 慢左同冇咁靈活

摩狗對邊隊都平安鐘架啦
我地仲未慣咩

綠木隻右腳再練練佢

有無咁誇張呀

最尾個球右腳 要練練佢

麥湯麻麻地wor
馬迪好似順d

占士真係得英冠實力
比木囝踢好過

真係廢，睇左年幾兩年失誤

keane係skysport屌到ddg同麥龜飛起

但猁鏝都鎖定一二, 放水比轟唔出奇

我覺得佢勁左喎

對抗性幾好

用波都唔錯，扭到幾下

妹的重要性

佢開始回落姐

今日普巴搏到12m好似呢球

控球扭波都好好
好過james好多倍

佢想贏摩狗好正常啦

其實已經射得好靚

麥湯除咗頂波之外真係麻麻
不停傳失控失 防守犯規多過掃到波

今場好撚勁喇喎 你想佢點？

今日都渣渣地

回落大左 前兩三季都救全家

認真對福馬有D失望

馬仔快d lan呀

係咁射架啦
無問題wor

都叫有嘅
俾人打反擊麥龜剷完再俾人傳中，好彩梳反應快block到
仲有一次俾人右路half space轉咗去左路

下季叫dean仔返黎算啦

awb過半場無腳好波
turnover好多次

同james完全唔夾

Bruno想拎表現，唔夠冷靜
占士好無自信，等派波
最貴後防，今場摩佬擺明針對佢包位慢

Lan la

已經算好好啦喎

都好近磅

偏出左兩個波位咋

的確係37萬續佢同當時續回塘朗隊一樣

只係閪龍個人無咁串先無人理佢，其實佢依家又賣唔出又回塘又塞住個位唔知出唔出好

以佢射術同空位我覺得要中龍

近柱抽網頂就好

麥龜災難級
ddg災難級

前日dean就係咁神救 屌你老母ddg又派膠

中場要出馬迪+麥湯/Fred
麥湯+Fred控制唔到條中場

佢不嬲係底線都係咁過人

屌你個中堅慢撚到，你主攻果陣人地反擊放個過頭就食緊塵

佢雙槍㗎
十二碼都用右腳

一開波都話成隊無態

睇慣左佢隻左腳 覺得右腳可以再好啲
最尾個球都幾好 只係有時見佢死左腳

買到右翼既 外借james 浸下一排先啦

當時有兩個白衫埋緊去
佢驚擋到所以唔推左邊

狀態最差一定係awb
未見過佢踢到咁撚樣

我都係預佢做多啲防守

龜真係俾人完爆
自己已經冇標波 對面亦都冇做乜嘢假身
一推就夾硬過咗
真係出醜

盤扭強如史達寧都過佢唔到
我諗英超都冇乜邊隊會攻佢個邊

我係曼迷就好好珍惜普巴啦屌

青訓 現役top中場 邊撚到搵呀大佬

一出雙核 對面縮撚到

其實我覺得福馬都有必入球 係羅利斯神救姐
btw 唔代表佢地踢得好

佢都叫死左腳

真
好撚垃圾

個球入咗我會諗起牙福上年贏熱狗個球

佢都救左一次既今場

唔洗借下嘛，佢全年好用過p and Lin 先啦

做個大後備都得

睇睇先啦

有總結未
馬 ddg有價好賣

進攻好似華西 但永遠都去唔到

佢兩個分工唔係好清晰咁

要攞角度盡d

佢個重心去左邊線
比人一dup 回唔切

有啲時侯

今季麥湯未傷之前
咪佢兩個part住連勝囉
當初係有麥湯先打起左牙fred

Motm啲人沖曬去揀Bruno
普巴得廿幾%

今場我算收貨了，但如果繼續冇態我諗都係冇歐冠打㗎喇

點都留黎打反擊啦 係主攻佢先咁姐
反擊有佢既作用係到既

係

右腳抽網頂 牙古路嗰種

尾段佢啲防守都ok la
進攻一向無期望

馬狗同占狗睇到燥好多

真係估唔到佢左腳定右腳

馬 p Lin 全部貼錢送

Fred 嗰下其實拉唔拉得切

肯買sancho未
唔係諗住繼續搵james打右邊啊？

今場起碼睇到雙核係得

其實都唔洗大後備 對鏝 猁呢啲要打反擊已經好好用 只係打陣地先唔得

馬仔個球就應該要抽近柱

真 成隊我會排佢同福係最垃圾

啲球迷都on99

痴撚線Shaw得3%

臨尾普巴有球大腳比到
係福控得少少離腳

唔係馬後炮 一直都話佢好鈍好論盡 就係講緊呢啲

防守都仲有課交 進攻真係弱 今場連基本X制都壞埋

bruno motm

馬都唔好幾多

鄰國人通病 死撐

成日推到死位

要比返平時水準
占狗打大巴不嬲都係咁
馬狗又係不嬲都hea開

比對面個山齊士食位食得快

普巴都係好唔fit 要加下操

麥湯係勤力, 唔錫身, 但傳波企位仲要進步。打433時, 般奴同proba同時在場, 邊個踢防中? 馬迪/fred/麥湯? 3個都各有不足

控波修正走位呢啲基本功真係要做得好先至做到主攻
下下喺右路斷欖真係嘔血

福都垃圾？
今日前場好似得佢一個咁

Agree 馬同Fred好佢地啲啲 不過都係屎

嗰球好正常
有咩好屌

有幾何打反擊。。。

除左失個球 佢基本上都無乜犯錯慢係真 但無你哋講到咁差

佢重點練咗大半年進攻都咁嘅閪樣
雖然點都係正選但進攻再係咁你買咩右翼都無用

有少少時候

簽得Kai未 中鋒右翼兩個位都唔撚掂

James 真係好唔掂 好似冇咩點進步咁
Greenwood真係更值得正選，James 啱打贏緊波要縮後打反擊時 後備入替鳩跑下

明明普入到黎 先成隊唔同晒

sob嘅後防控傳
傳到去awb度就好牙煙
好多時人地一逼佢就求奇了高個波比人
隊友要修正嗰下好易會比人偷波囉

英超除咗牙路仲有邊個抽到

馬下半場有供應其實好咗好多，但同綠木比就....

上兩post 有清話好撚值80m 同埋對得起人工

呢個真係嘅
佢mark死左kane
下下頂贏

如果辛祖/格利殊 咁出dj既機會就好微
借出去成長下都好呀

蘇sir 出錯人嘥咗成個半場
不過估唔到佢咁大膽換到麥湯 馬迪打中堅換完人之後踢得唔錯，算係拎番少少分數
普巴就算未係100％態都真係高其他人一班
bruno 要學下唔好成日都要俾risky 波，有時太貪心
如果係傷前嘅福起碼入兩球，岩岩傷好未有態都係非戰之罪

最後 估唔到成條防線最好態個個係肥仔梳

真係勁咩

打曼城 利狗 唔係覺得自己主攻到下話

占係能力所限
Awb今場決定 傳波 走位都係垃圾
防守好多時走失
Son個球就係awb比人拉走 遠柱空哂
今場最差我一定投awb
馬仔係差
但一球比人神救 一球比dier 閘得靚

痴線 般奴都唔覺好

綠木其實抽到 佢射術真係唔講得笑

馬上半場懶過西
下半好好多啦

馬占點都垃圾過福啦

當初係咁話人地肥

山曹已經係我地既人

笑話兩則
普巴華而不實
普巴無心踢就賣啦唔需要佢呀

拉到 但應該無諗過麥龜比人咁樣過

究竟係啲人唔sick ball定連登啲人反社會

朗隊唔算好串
只係佢閪嗰時癱瘓進攻
長時間惡頂
ddg一閪就係失波
就係閪嗰下

隊波唔洗後備咩大佬

正路波佢9成贏晒
有球白lin解圍省人彈返去後面
麥一頂失就3打1
但呢d波佢真係穩陣到爆

般奴有球遠射都好靚，即射黎

但傳波今日麻麻

冇梳應該失多幾球

講真 其實休息左咁耐算係咁啦⋯
如果唔係對面上下半場各救一球必入波其實可以贏⋯⋯

對住Big 6 唔輸形勢 算收貨架啦

反普不願承認

慢撚到 我睇到嘩撚左出聲

朗隊都唔串？上電視講話要走喎

冇普巴輸撚左啦屌

兩個類型已經太似
普巴/馬迪+麥湯/Fred 好d

福應該想控第一腳就食身位爆佢，俾人睇穿咗

摩狗屌球證屌var

除咗失嗰球有少少關事之外
其他時間防守冇問題
仲靚包咗一球傳中
仲有進攻嗰時都幫到手
雖然未至於話咩好銳利嘅進攻

希望下場有馬達般奴同妹睇

下一個係綠木

原罪普

個球的確冇可能12碼

我地係咪一次過推爆2個po

因為sanchez都好快 佢低估左人地包翻去嘅速度

馬都叫射咗兩腳波
福做過啲咩
明顯超冇態
爆又爆唔起

一季先4場。。。

之後打中下游出雙核 右邊出綠木/馬達
應該唔會好似上半季咁老鼠拉龜

啲射術好癲

咪係一野推落去

上季近柱網頂入ddg

般奴俾條路線係岩但有時真係太急
自己都未控好就一腳彈
印象中特別上半場都俾左兩三球反擊人

好似以前打機㩒住個加速就過咁

我以為講緊續約之後

Ddg降薪囉可以

推邊個呀大佬

其實你班友屌自己隊波球員個陣
有無諗過對家踢得好 守得好
有下馬仔真係算係咁比dier閘到 都屌

似係

完全冇態 馬都叫起到兩下腳 比對面救到

好彩無推你果過先追和

真係得牙路做到
佢抽網頂抽到ddg傻都幾次

馬本身係原罪

傻鳩掛住睇鳩up新聞盲反普巴囉
普巴到而家連fan chant都無
人地已經有首bruno bruno bruno

牙路個啲網頂狂抽無乜邊個招架到

如果半場肯換人
會唔會贏

咁都有得瀨 推左我果個一球不失啦屌

冰仔都冇

幾驚你要找數

點講都好有他我曼防線係升咗一個level
他優缺點分明就要睇ole再點較

原條毛
HEA到咁都有得攬

功勞歸bruno
普巴係箭靶

佢話第一球球證var都有問題
第二球球證有問題var無問題

牙冰上半場好騰下喎

咁隻右翼傷左都要用人架嘛

真，下半場尾福先出現返

We’ve got Sánchez PaulPogba and Fred

沒事兒沒事兒

真係差緊個sancho

左腳抽爆alisson右腳抽爆ddg

福上半場左腳射比lloris用腳救倒
下半場又有頭鎚嘗試攻門
咁都叫”做過啲乜”

咪係
上半埸打少個咁

Bruno之前啲傳波已經間唔中傳到X掣壞咗咁

我寧願一開波出雙核 入下波先換人

希望普巴出番黎可以幫輕下佢
等佢知道唔使咩都自己做哂

摩佬點都要揾d野講嫁啦
理佢9 up

呢啲6分波先重要喎 真係想爭冠既話
仲未計啲護級隊都會攻
定其實你想睇chong做左右翼輪換

馬踢得唔好之餘加埋個dead face同埋懶跑真係會睇到人好炆（雖然記得呢到比過數據話跑得唔少）

第一球其實嚴d都未必俾
但普巴屈到

屌佢hold波廢行行企企懶過西

同對面個kane一樣

而家換五件對我哋都幾著數
特別打中下遊真係睇深度

下場對錫菲聯 對於保唔保到第五好關鍵

今日bruno都緊張
12m唔敢學舒服跳

Dllm la

牙冰食唔夠肉丸出場 腳軟要換

Ddg送1分畀你仲咁多野講

他唔俾risky就唔係Bruno啦
有幾球射門都好近傍
呢場最大嘅啟示是青木進步得好快

做乜撚都話騰架啦 除咗一下被傾撞到on9送角有咩問題

last 個腳射都真係幾不智
不過始終三個月無比賽

俾人嚇一嚇就輸角球

短傳跟達叔學下野

普巴如果唔出手頂佢就perfect一定比

無影

痴到一句

Bruno有光環 係唔撚係都話佢踢得好架

得普巴 馬達 跟得上佢

如果買到右翼，仲有綠木，之後再占

龍門大戰

佢跳既話Lloris應該睇住黎食
唔跳反而搞到佢反應唔切

Sob話佢夠同d防守球員撞吓
可惜嗰個係施素高

呢個認同你
有下佢一彈短比妹
然後妹心口控完一個大腳比福仔靚到
係福仔推柒左少少

福都最垃圾 咁占呢 占0作用
福都有快腳

甸唔出得

上半場真係傳/控失好多球

可以出lin p chong

又可以有gif睇

中規中矩姐梳今場

龍咩門大戰 牙癲睇波咋

其實普巴有冇可能打假9
有身型有分波有腳法
佢又鐘意上腳

除左右翼
仲有咩位要買人

講真對面kane 踢得仲靜 仲靜過馬,福
蜜瓜成場守佢其實ok....但失果下太柒
ddg都係果下太差,但之後果下又真係神救

算啦哈路又背住龍
今場比福射更加入唔到
自己射咗去都尚算合理嘅

純粹覺得DJ 留係度做大後備無咩成長空間
如果買到隻勁d既快馬外借佢都係好事

好波

諗諗下蘇sir 可能冇諗過摩佬會咁癲，明明佢地先係要搶分個隊，一開波竟然照泊大巴唔攻
一心諗住熱會壓前，出james 等反撃
點知破唔到大巴仲要派膠失球先

佢中規中矩咁其餘成隊連中規中矩都無

都唔止
條友有幾次自己帶個波出去推到中路
如果後面是dalot右邊進攻會生好多

有幾球都muscled out到人 對bergwin gedson

唔會係大後備
一定會出
只係唔係正選

完全忘記咗係我哋既人

bruno: 彈出彈入

呢球唔跳射得超靚捉到路都未必救到

前鋒

理想世界係搵個前鋒頂馬狗同冰狗
但事實係一定唔會發生

淨係諗到呢句
可想而知班球迷對妹幾差
每季都係箭靶

始終英超好易輸依d反擊 節奏快隊隊都chur依d反擊入波

個球Bruno本身想屌普巴
但-6波子機彈咗俾普巴

占開頭出波幾好 中期唔知咩事
awb個x制壞左冇放過比佢
福我真係一見佢控就控甩

如果佢預咗熱主攻 應該玩3中堅喎
今場係想搶攻先唔想老鼠拉龜

真 馬狗有價好放 冰狗無價都放

我淨係知閪龍今季英超頭5就一定保唔到

咁邊個做後備先 真係用chong呢啲做輪換?

無計一開始一定求穩先

呢條撚樣一定要搵啲嘢賴

市場上都好似冇乜前鋒好選擇

妹個大腳真係丁死

Havertz

牙冰問題係同麥狗一樣逗住型中堅
2個出哂就無一個埋身

佢講過話唔係下下都跳
時跳時唔跳先難捉路

Halo都屌

摩佬有hazard dc狗對住我地都要泊大巴
真係你知我知 單眼佬都知

唔好爭
上半場馬最垃圾
下半場福最垃圾
打和

咁點樣好得過馬呢請問
係連登真係馬係原罪
兩球靚走位起腳
咁大威脅
都比人講到廢既咁
福就嘗試都攞晒分

般奴都屌

係扭唔到波就扭唔到，個上限太低

廢老係咁

打防反可以做下奇兵嘅

總知自己就無錯 十足十共狗咁

般d長傳都係一般般
所以要擺普係後一格造上去 間唔中長傳
般多d留係10號位好過

其實有
Osimhen

前鋒一定要 馬仔狀態太浮
起碼都要有 plan b

OLe唔夠曼迷熟摩佬
摩佬真係做得出,摩三季...成場嘗試做一下似樣攻門都無既比賽睇得少咩

特西反我？

福有現位攞波有爭頂搶點
馬喺vip位睇緊波

牙冰 根本就係郭富城既弱

你自己都有眼睇
佢上半真係位又唔到波又Hold唔到
咪玩啦
咩都原罪原罪
普就真係無咩錯都比人屌果個啦

馬福今場一擔擔
一個西上半場
一個西下半場
打和啦

想問佢態好唔好同肥有乜關係 作為頂級職業球員佢咁既身形都唔肥？

馬不嬲賴閪

熱又唔係猁鏝，唔使3中堅啦
如果唔係諗住打反撃真係諗唔明點解佢會出james 咁傻豬

占有球差d俾到空哂既福
福快腳個球都係占俾番禁區頂bruno

係踢得差 交失幾多球

我想福仔可以放膽啲one on one後衛嘅時候試下扭下佢 今場多數都係横傳 向後傳多 明明佢有咁嘅實力 今場入嗰球正正就係靠盤扭博到返黎

之前傳緊里昂果個dembele又冇晒下文

真心我都覺得馬係好過福
馬喺中場受到嘅壓力點都大過邊路嘅福啩

傳比馬仔嗰球世界級

正選: sandro/ 格利殊
陣地/後備: 綠木
咁dj咪大後備

破大巴翼要扭下波
但我地今場兩隻翼過人都麻麻

我哋有兩個po一齊推緊

姐係一球交唔到，一球駁腳

兩個都做唔到正中鋒需要做既野
打和啦

佢個下都走空左

個球上到腳 修正到 其餘好多時都上唔到腳要即比
熱狗逼得佢好緊

右邊係死症

隔離果班連數字都唔識數
857下一個咪858

成日話馬狗原罪
普巴就真係原罪

我接受到個球員狀態差
但接受唔到個前鋒懶閪到禁區都唔入

進攻要點做個攻勢
講真般奴真係高班友一個level
成隊波明佢真係得普巴
其他人永遠駁腳 落底斬

兩個狀態都唔足
一個有嘗試做好多嘢 爭頂逼搶過人 明明有個前鋒但係爭頂唔係佢做

12碼如果計分既話，其實佢穩陣過福普好多
今日見洛里斯咁勁，專登唔疾步改射法，地波死角

馬下半場好左好多啦
上半場真係懶個西既

班反普縮撚左去邊？

如果你做大後備就梗係留個成長空間高啲

得1邊翼咩

普巴高bruno一班

fb反普最新理論
因為般奴嚟咗所以普巴知驚唔敢玩嘢

呢到啲手足未撚踢過波唔會明
果下馬控完擺脫想踏順步拎遠柱 跟住比人話冇級數
明明係dier個timing靚到暈 閘波個時間一流都屌馬冇級數

Pogba 呢d真係無咩人傳到
係可惜福未fit

球r 腰抽網頂其實好難射，不過反馬話唔入就係唔入
佢地期望馬係全能前峰，不過由始至終馬都唔會係全能前峰

有心踢絕對世界級
佢打後少少放長傳，畀bruno打10號位就最啱
普巴長傳好j到

講緊右翼你又講埋左翼，你仲有個山9啊

同埋佢同綠木功能差太遠

呢球完全睇到bruno 問題所在
冇哂位都要格硬俾前，咁就失咗控球
明明可以回後俾普巴/ awb 再做過

如果調返轉係傾控
牙冰返去閘一定讚牙冰唔會話係因為傾廢

仲山狗

呢球控好d應該有機

其實佢除左衫真係唔肥
要講肥 朗隊夠肥啦

般奴 普巴一齊出
防中一定要買個覆蓋率好大先得

唔係
佢搶到1001
不過等唔切我搶咗個857開

咁如果你話放番dj左邊做福頭後備我覺得ok 既 其實佢都係左翼黎

too aggressive

最高分都係般奴

算係咁啦控得

感動嘅係 唔使再打傳統big6
不過last一場打李城

呢點我好認同

睇完今日打熱我覺得打下游可以唔洗咁勁防中

佢係個站姿跑姿令人覺得佢又矮又肥
但其實相反

我寧願佢多啲搶點好過淨係間唔時有神來之筆

普巴感激區

上季多1 on1 又俾你地屌鳩爆浪射
點呀，好難服侍呀

係 davinson包得好快

無人會讚冰

要到最後一場先決勝負就煩
軌難踢我哋好多

配ssk呢類型？

我見我857 1001 左先開858
唔知有兩個857
第一次1001有咩唔岩請指點指點

入波梗高分

其實馬仔呢球控得靚 係對面真係跟到 封得準

到時李城已經風流波

佢右腳fake shoot完再左腳控返前落底呢招真係好勁

Dier 成場都食左春藥咁 就係衰球12m

打李城唔驚.要睇車仔失分

事實上般奴今場係做咗好多野 鋪橋搭路
同時俾過往多咗大意同傳失 不過係被人死mark下算係咁
下半普巴出黎 佢多左人幫好d
睇得佢好想贏 所以好多野攬上身做晒咁
希望sob tune下佢 總括都會揀佢motm

我唔肯定係咪真係一件好事

軌仲下場打鏝
仲有一場打猁
但係猁拎完冠
唔知會唔會放水

理想係頂住半邊左腳抽，不過都係阿古獸啲技

你啱呀

右腳fing一個圈再fake戴亞去右邊

打阿應該好過李城
如果有埋雷斯

佢果邊比阿仔撚狗

李城賽程仲難踢

佢地前場正選是但一個主力收皮就成隊收皮

ssk今日都癲
補時如果唔係佢鏟到 福已經單刀

我夠寧願佢打到雲佬咁啦，咁佢啱唔啱咁打先得咖，你同雲加出基佬打地面，出小學雞打高波有咩分別

但今年兩次都贏唔到阿記

今日全場撞撚死人

馬仔最大問題佢走動唔積極
唔幫波唔現位
好彩既係曼聯多左般奴同普巴
佢先能夠咁踢

第34名隨時鬥到last round

不動堡壘

Bruno交失多波唔係淨係今場既事
上面有人話bruno交太多risky波
但就係呢個踢法先帶得起隊波進攻
以往隊波就交d波太穩陣先唔夠威脅
兩面睇有好有壞啦

佢懶鳩呢樣野好礙眼真係屌你老尾一尾企企企

唔全能既前鋒就可以唔入禁區搶點啦咩
不如你話俾我聽佢有咩能力可以坐穩曼聯正選前鋒個位

猁主場 應該唔會放水 佢地仲有得破最高分個記錄

啱啊
係下次開波嗰時大家見到40頁就有心理準備誤中1001
我以為佢唔知自己中咗，開咗先算
其實857應該要轉去佢個post
我都係啱啱先知佢開咗post

池中無魚蝦為大

佢踢呢個位.好難唔交失波

一個前鋒淨係可以玩神來之筆嘅
想知隊波可以點配合佢 而佢又可以點樣配合隊波
你出個基奧特都知可以斬波比佢 出福仔都知可以俾佢轉身走

福唔傳=獨食狗
福傳波配合=屌佢唔識過人

好彩歐霸係聯賽完曬先踢 如果冇前五 可以集中精神博歐霸盃

失果球如果係拜利應該all in訓落去有機會閘到

無限體力

臨尾得普巴個下睇到我呆撚咗

有機會
但佢好似猶豫左 無第一時間埋去拍
起腳無飛埋去

咁正前出邊個好
我只係講緊大家唔洗屌到佢一文不值姐，無話過佢打得好喎
講差，james 同awb 仲差啦呀fa
未計麥龜球轉身呢

講差.邊個夠迪基亞..

繼續死攬awb 連後備都唔擺下dalot/laird

屌
都話停實前最好打左場熱狗先
個時佢地冇ssk
而家俾條友撞散

有得你話事咩唉

企得太遠同唔夠快

DDg 而家真係俾人射親我都驚
一下神救 一下柒到仆街
下下買大細

佢繼續咁嘅表演
用佢同用巴夫斯無分別
連爭聯賽冠軍機會都無
每兩三場就發一次癲送分

咁同猁狗話捧埋盃先停有乜分別

係積極性低囉，唔多嘗試run in behind，下下要上腳同打d 好短既one two

搵個肥過梳既人去話梳唔肥
而家有人話朗尼唔肥咩 ？

awb進攻真係要練
同james 0默契 右邊完全組織唔到

佢唔入禁區又唔係狀態問題
成季都係咁鳩樣啦

就係猶豫 無第一時間包波

講呢一刻正前一定係馬首選既
但講到要之後爭冠既 用馬做正前真係唔得

其實馬嘅定位係點 踢箭頭 傳比佢onetwo成日甩

放心 未換牙冰 一樣無冠爭

佢半個身向住邊線
放個中間比人唔知做乜鳩
咁樣放個大邊比人
邊個都追唔到啦

禁區頂等波到r1+o

今日球左腳算係咁

轉會名單

top fit拜利幾時翻黎

啲crossing定推落底嘅決定做得勁差

今場Shaw仲瘦過未停賽之前
見到都呆左
佢塊面尖到

真係妹左好多球
推推下cup回傳俾人偷到

個髮型夠fit啦

屌d 柒頭可唔可以唔好再印象流
定佢地無錢睇高清 ，得個480p 就係到話人肥

牙冰老抽 下場係咪龜+b子

睇返以前d stat
佢一直都係keep住around75%passing accuracy
本來就係比好多其他中場低
唔洗放大佢今場交失幾多波

佢又唔係賓周同費明奴個種false 9可以做波
又唔係夏蘭特 利雲個種球球都同你搶點
都唔知係乜鳩類型

蘇斯克查爭前四應該都得，不過每個夏天起碼要100m-150m俾佢買撚到超哂班乜類型球員都有齊先得

爭英超冠軍教多100年都一定唔得

下下一比一就收工

仲要換人慢吞吞，隻馬冇迫搶冇走位半場就躝啦

冇個前鋒停到波，占士就冇空間，咁唔換馬就換占啦半場，結果下半場哂左15分鐘先換

麥湯今場又輕出又冇態，仲唔撚換

臨尾1比1熱都冇哂力，但就打703，熱狗冇力都壓上黎攻左段啦，熱狗已經攰到波都控唔掂

今季睇曼聯啲一比一on9波真係笑出黎，計你老母數咩你第5咋on9

就咁睇而家嘅佢應該係重傷之後最瘦嘅一刻
上個月啱啱復操果時仲係肥仔
呢3-4個禮拜應該地獄式特訓

認同呀

佢懶既程度同而家美斯一樣

。。。

佢把握力係好 但要等波到龍門口
出黎幫波又交唔翻俾隊友

依家基士文先最撚懶

我認同呀，但係成個thread 屌佢全場最廢喎

又一個唔知咩定位嘅前鋒

一貼相條柒頭就無覆過

以前打後上打全能，好勁

依家下下企定定又唔突破唔跑，唔知佢想點講真

原本打邊同正前好撚敢扭
之後無晒 下下想one two劏單刀 咁就死啦
條友天份係有 心態無個下無人救到

基沙文要踢影鋒 圍住佢踢 俾佢做波加入攝 呢家四不像

無謂兩舊屎鬥臭啦手足

其實疤都要人入攝，但基沙文完全冇，講真佢係疤仲差過古天奴，古天奴都入到下波，基士文幾乎係等隊友carry

美斯依家係冇哂創造力傳送最大鑊

佢去巴下下都駁腳就算

全部橫傳回傳，冇突破乜春都冇，好似唔想踢咁，好奇怪，定佢以為佢轉去疤會搶埋美斯個頭號球星位？

依家踢落好冇職業道德下，hea到仆街

係馬體會比人當神拜
過黎疤想訓住拎冠 而家比人當狗咁踩

雙核

咁都係訓住拎冠

佢條仆街連走下位都唔肯，咁乜隊友夾佢都死啦

季初都有心啲，仲好擦鞋咁狂傳俾美斯so9，但近十場八場好似唔想踢咁，冇走位冇突破冇配合，個眼神全部係不滿既

頭先美斯有腳交比佢 3打3 佢唔撚攻 回後 美斯望下佢擰晒頭

忍唔住係ig direct咗pogba讚佢同埋叫佢留隊

佢已經一打一，仲要岩岩後備落場，佢夠膽死踩定之後就回傳果下仆街，連碧基都跑到入禁區等已經

又心態論
我反而覺得佢能力係咁多
對於單箭頭既理解非常不足

馬福占收起一個，出哂般普麥費仲好

comment會唔會好d

你老尾對愛華頓又係咁然後失兩分
上年爭四個陣多次派膠
On撚99

諗住dm佢會直接啲 希望佢會睇到

下場可以試442diamond
bruno
fred 普
mctom
前面福拍綠木/馬

我未見過咁冇功能既單箭頭

停唔到波但又唔撚郁，身位唔夠又要死扭，遠射咁廢又要係咁射，速度快但唔攝位，長期企定定係中路但隊友出波又唔搶前柱

有兩個po 嘅
咩事

麥龜

對拖肥係兩循環都派膠

就下半場第一次換人嗰個陣就得

睇唔到 會自動去咗spam

下場對錫菲聯唔出呢啲陣啦

到晚無睇，雙核打左40分鐘 打成點？

浪費左頭60分鐘

般奴俾人圍搶到死咁

堅尼好憎迪基亞

Solskjaer on Pogba: “Always going to be talk about big players. If he scores a goal he doesn’t defend well, if he defends well he doesn’t score enough. Today he tackled, won ball, created chances + had skills to win us a pen. Gradually we will see him back to his best." #MUFC

普巴
用40分鐘就earn返個正選位

兩閘進攻真係好差 梳成日cut in唔知做乜 好少會企開喺邊線拉闊 去到三閘線就開始cut in 中間塞車塞到暈 awb就老問題 兩條邊路都係死

想知球12碼點黎，我睇精華無講

普巴邊線solo壓入禁區被dier拉跌

其實踢得咁差咩，作客 12射6中龍 1:1

現時黎講係合理賽果啦

失個球麥龜責任大過ddg

80m 人地一推就過左

唔記得重開

水魚曼

我覺得換拜利個下無可厚非
個陣麥湯頂緊中堅位
即刻比人攻左一段
仲要好似跑得唔係好順
所以換番個正中堅出黎都合理
陣間輸番粒定整傷仲衰
同埋換完B出黎 曼都仲係主攻喎

其實係一比一之後要立即入拜利換走麥湯啦，俾人攻左成十分鐘先醒起要換

嬲尾曼聯根本唔算攻，只係某幾個球員打反擊，中場同閘完全冇上

最開心都算係和緊波 有五個換人名額 蘇b都唔肯用垃圾連
夏天快撚d lan

呢個就算把啦

計我話 兩億追夏蘭特啦不如

ddg 真係唔使講 呢兩年真係變返一個好普通既龍門
麥龜真係好中規中矩只係少犯錯 但爆親都輸 純粹現今無乜同類出色既中堅佢先咁貴 佢拍白lin效果真心麻麻 希望拜利少傷做返正選拍下佢試下

佢兩個今場好似幾多交流 普巴肯留希望會係戴志偉拍泰萊

james有價好賣

馬屎眼 佢出來真係廢70分鐘正常踢20分鐘 雖然今場對手踢入波之後縮後守令佢無乜空間踢波但都唔使出來迎波配合下都唔做架

真係一出即刻有貨交有火花

熟悉既廢特又返來喇

不嬲佢弱點來架喇 唔係第一次

綠木最尾果腳以為尾柱入

DDG玩完架喇
太唔穩定

80m阿嬸轉身慢到
去修頓踢啦

Dog Out
Dean In

龍門最緊要穩定
VDS後期打法就係
極佳意識 手長腳長
無哂爆發力唔緊要 亦唔洗預佢有神救
但佢好小犯低級錯誤 後防定海神針

DDG淨係今季D派膠已經好離譜
拎住咁嘅週薪交D咁嘅貨仲可以有盲撐

睇返DDG球失球，對手係好近射埋黎，但佢射低彈道既波（睇返唔係完全係地波），以前既DDG應該會用腳擋，但佢今次諗住用手救，反應就好似慢左少少了

以前成日笑科士打出迎柒用腳清波柒，依家迪基亞接近0出迎0接傳中波斬波反彈入網之餘仲要射親近柱都失，今日仲離譜到射正中間都失

今時今日好似仲廢過西布朗時期既古斯錫咁

真，以前呢啲波多數用腳救，今次用手就出事，更唔明佢點解用隻落唔切既右手，左手應該托得橫出底線

Ddg依家廢到
想像唔到點解會跌得咁西利

雖然知佢出波差 但後上親都係妹翻轉頭 睇到講粗口...

直頭係喇
今季Errors Leading To Goal排第二
同Pickford/Ederson睇齊

人地咩打法DDG咩打法
盲撐總會話以前DDG點勁點救全家
光環呢兩季燒哂喇 咁雙重標準法
朗隊直頭要求佢唔好走 立無數汗馬功勞添

今季拎唔到前四 支持洗牌揾Dean接班

早兩日呢到先話麥龜80m好抵又唔係想像中咁慢
燈撚到

有無人覺得今場般奴d傳波太進取
有時失太多球權

80m 呢球睇番都唔太關快慢事, 個腦短路就真
將個重心壓去邊路, 人地cut in一擺就過左佢
大佬幾時都係搶中間重要過邊路
重心放中間, 你捉錯都無咁大鑊呀, 最多咪邊位得番20度左右比人射

仆你個街！世一(貴)中堅俾人話過就過，假腳都唔使

fred已經追緊，都唔知佢標前做乜，仲要失埋重心

學下vvd嗰招縮縮縮， "行"住封射波腳咪得囉

係 兩閘完全拉唔到邊 冇提供球場闊道 又變個個佔中

shaw都算好d 起碼都搓到下波 awb係波都hold唔到 仲衰過以前smalling/jones打閘

沙爺好多神救

巴夫斯有英超

冇力

換baily matic似係比mctom/白lin抖

佢初初黎曼聯既第一場波踢社區盾，失兩球遠射，因為落地慢救唔到，果時佢俾人笑佢落地慢，但果時佢頭果幾年用腳救下三路既波反應快到呢，而且用腳救波幾乎成為左佢嘅標誌動作，佢係聖基亞果幾年見佢用手救下三路波都好似有改善，今年先30歲，無理由咁快就身體機能退化反應減慢架

破到大巴算係咁
有半隊人都踢到9下9下咁

vds 無神救?
on9?

同時推2個post

VDS神救出名？
完全錯重點

其實ddg呢球係錯判個波咁埋身，人已經飛左出去，只係可以勉強反手用手鎚擋個波，但個波太勁太快，又唔夠時間發力打遠啲，所以變左擋入咁

唔知佢係咪改緊救波手法，禽晚輸嗰球完全係判斷錯誤

用返腳/左手托橫都得，個波咁低唔係用右手打手鎚下話

我屌你老母啦麥基亞
廢到

希望係好似餅兄你咁講佢想轉救波手法但未完全適應
30歳就身體機能退化搞到反應減慢其實真係好慘，真係唔想聖卡斯職業生涯最尾果幾年發生既事發生係DDG身上

lautaro Martinez
不過意甲唔知踢唔踢慣英超

已經唔記得派膠派左幾多次

失個球麥龜一定最大責任，成個雪糕筒一擺就過。白lin如果包過多小小可能未至於去到半單刀局面。

以後對家揾隻快馬針住麥龜嚟咬就得

癲軒幾時回收返黎做正選龍

麥基亞躝啦屌

廢龍無眼睇

人地去疤啦肯定

就算解決到反應慢, 都仲有無指揮無壓場無傳波呢啲問題, 佢黎左咁耐都學唔到, 睇黎都無乜希望

佢踢埋出年就10年, 咁多年無功都有勞, 曼聯應該唔會好似卡斯拿斯咁掃地出門, 等多一兩年dean仔成長坐正, 幫ddg搞埋個紀念賽大家好黎好去囉

但佢對着快馬

下季收返dean仔算啦
如果我地轉會窗木狗有作為
但係因為ddg又派膠搞到失分嘅話

同禁區仲有一段距離，麥龜縮後封位就夠, fred已經追到

明顯係輸中路被人雪糕筒， 當然龍門責任都大，廢特啲態冇哂

對面洛里斯都幾球神救， 兩隊波後防都係鳩下鳩下咁

唔係喎 琴晚daddy守得好好喎
要不是普巴 我地就俾架大巴泊死

因為世一中堅完全係連半秒時間都拖延唔到，話過就過，假動作都唔使，順腳推一推，就過晒。冰人都完全反應唔切，唔俾佢嚇到真係變冰算係咁

有frd話 麥佳亞係林鄭
迪基亞係楊岳橋 笑撚死

lamela傳好少少, 上半場已經唔止輸一球

摩佬防守都仲一手, 明知你兩條邊路無攻力, 中場絞肉機+不死mma, 中間死咬住般奴就夠做

尋晚證明般妹共存到 中醫呢啲盲反妹幾時可以收皮

成場要啲前線翼鋒做既嘢就比普巴做咗， 一鳩扭過對面就荒失失ga la

睇黎呢兩個月都要靠普巴， 未撚傷呀屌

M9個兩下咁都唔入
對面son 個頭鎚ddg 都救到
根本要射死ddg 一定係硬ban 落ddg 到
今年幾球啦 又屙蛋又流入又檔入

佢本身係退後緊, keep住退既話無咁易過到

唔知係short上腦定係想標波, 成個重心側埋一邊, 對面一推就過

占都係打番後備算 綠木換佢之後個效果好明顯 綠木俾波走位都合理好多

好想睇下fb youtube班反妹黨有咩偉論，唔知起身未呢

訓左無睇 點解曼琴晚換左5個人？

係，後備出黎等對面體力下降去屈速仲好，禽晚完全唔知想點

英超賽事重啟後的換人名額，會由3個增至5個，各球隊每場比賽只得3次換人機會，希望最大程度減少對賽事的干擾；而後備名單亦由原定的7個名額，增至9個，以保護球員在重新開始比賽後的利益。

我老豆反普
我同我講話普巴博到12碼係插水

馬仔好慘，明明停賽前咁好狀態係咁入波
停完出黎又要再操fit 過

希望下場蘇sir 俾ighalo 或者綠木試下打正選
俾d壓力馬仔都好

上半場真係災難級，下半場好返啲

福馬占 都打到成舊屎咁

成場波得一下 邊路過人就係呢一下
仲敢唔買翼 下季又收皮

啱wor...駁唔到
又拍個波入網

蘇sir 用綠木用得好小心，嚴格控制佢上陣時間
夏天一定一定要買到sancho

失近柱、甩手、省對面彈入乜都齊，lan得未
dean回家吧

Henderson回家賣ddg

般奴真係要屌, 好多球啲處理求其到.....

上黎學下野先

續左37萬賣撚到
呢張肥約都係草裙舞返黎

全世界屌ddg 佢呢啲信心型龍門下場只會再派膠
預計重現上季尾連環派膠事件

Bruno 我就覺得ok wor
係要傳下d risky 波 如果唔係好難攻
反而james 真係未夠班 好多配合一係就回後一係就是旦一腳

普巴

下場 普巴Bruno mctom啦

James真係啱踢防反嘅場次，陣地無作用

左右都要買人啦 前面用Greenwood 同哈佬仲好

Mctom / fred都可以，我個人偏向Fred, 用波能力好少少

上半場連bruno都小波掂冇乜發揮空間 咁都Bruno係咪災難級

McTom 短傳麻麻 面對密集唔得

真心計用波能力既話 我揀馬迪

今場啲防線企位咁前應該要出拜利
龜岩打摩狗啲波

佢cover唔到普巴😂😂😂

兩個其實都多傳失波 但mctom cool波好似穩少少

今場防線最大問題係太窄，兩邊又翻唔切

雙殺

我見到佢有幾球面對面傳出界 反而長傳仲準

尋晚應該訓左冇睇

子瑜走哂樣了

係普般身後 剩係負責欄截算啦
有波就比普般

破密集出馬迪仲好

熱鬧到

哩排又回復返以前8成

真係差緊隻右翼

明顯轉錯左重心

馬有腳法過人打正無走位
福打翼過唔到人有射術

都唔晏點解唔調轉

因為福比馬背身仲差🤣

或者咁講，兩隻中堅互相𢭃住好緊要，個球冰人應該要有意識去𢭃一𢭃龜，因為都踢左差唔多一季，同埋都知自己隊友既特點，對住啲快馬就應該𢭃落小小預佢比人爆。同埋冰人隔離係awb，𢭃落啲就算包左awb應該都追得切 點都好，甲級戰犯一定係龜。

十足狀態既馬迪根本係正選不二之選， 個人認為如果出普巴般奴， 正選一定要搭馬迪， 條友企位好又唔鳩標波， 係活動範圍冇以前咁大

重點講幾個人
De gea: 狀態時好時壞，一開始覺得係短期狀態不佳，而家諗緊其實係咪高峰已過。失個球係難救，不過覺得以前嘅degea 會救到

麥佳亞：俾人入個球係大失誤，佢身體語言明顯以為人哋會推落㡳。不過除咗呢球踢得幾好，啲角球heading 幾乎頂哂同埋衝出黎反搶時機幾好，整體防守其實唔差，只係佢嘅轉會費令曼迷接受唔到佢有缺點。

awb: 呢場係第一場睇佢會睇到燥嘅比賽，啲傳波真係好差好差，希望係因為第一場狀態唔夠好。

James: 其實可以考慮Greenwood 同佢輪流正選睇吓點，今日明顯麻麻哋，但係唔想一埸論，始終佢同Greenwood 佢比較似翼，而且傳中都唔錯。

其實今場整體傳控唔錯，留意到多咗唔少first touch 回後再自己向前接應。普巴加bruno 似係踢緊李城Maddison 加泰利文斯個位，睇落ok 不過個陣摩佬已經渣緊雙層巴士，所以未測試到防守有冇問題。

最重要係冇可能比佢切入中間， 你慢都好， 未比條邊線佢爆， 咁樣氹口氹面射埋迪基亞度， 龍門犯錯都好， 最大責任一定係後防同防中啦

勁就勁在多神救
但其實計埋派膠同無passing 真係唔值呢個價

占都叫一場論咩？
佢除左季初之後全部食晒屎

福仔過人都唔差 睇番未傷上半季邊路過哂

好心DDG剃撚晒D鬍佢啦
自從開始留鬍…表現同佢個樣都越黎越柒

對面隊如果係打防守 占士基本上斷左半擘
對面隻閘唔上去助攻 放直線俾唔到波佢
佢唔夠人地身位

福仔今日全場被摩佬雙人mark住
算不過不失

成隊波成日啲狀態都浮浮浸浸
我覺得爭個堅尼呢啲大佬鎮住

普巴放長俾福果球 福控好d已經有射門機會

摩佬知守死左邊同中間就得

般爐同麥應該可以處理到既

出咗嚟啦 話呢個係佢應有嘅表現喎 唔應該讚喎 又話因為摩daddy係對面先咁落力喎

尋晚一出場就落地鏟波都偷埋
連hea 唔防守呢個point 都入唔到

話對住摩daddy先咁落力

其實我覺得前場問題大好多
就算中場依家有能力傳到killer pass
前場走唔到岩個位出黎 一樣只會睇到普巴要HOLD住LAG機 般奴睇落求其快傳咁
必然正選既福馬真係得個人能力架咋 講緊係控扭射呢D
大局觀 球場視野 傳波配合 走位呢D根本唔係頂級
變相次次打密集無位發揮就企左係度
不過睇左咁多年 都慣了

啲進攻走位配合好似仲衰左

馬踢中型班應該好sharp

呢啲大佬好難搵

福係企翼位斜cut破越位嫁啦 實係咁擺佢最多餐屎

E 家fb果班係到講緊佢 心情好所以踢得好

根本肓反點講都贏

其實福同馬踢法真係好類似
兩個放晒上場 係有啲重疊左

不過炒摩狗絕對係正確
佢搞到成隊熱刺都只係識打大巴
明明熱刺攻擊力好強
除非你有無限資金比佢買
如果唔係佢既踢法已經定死左
全場泊大巴.分都唔唸住搶

琴日awb 進據失退
防守都有啲失位同包offside

馬迪係中場版麥龜
又係比人推過左就追唔返

呢球迪基亞真係好有問題

無錯，輸換又可惜，其實佢地應該多啲互換嚟踢

雖然mctom琴日用波差啲 但喺防守都包到唔少波 成日見佢阻到熱打反擊

換轉福仔有態.呢球應該單刀到

Maguire想衝個一下就已經轉唔切

麥

佢近柱位下三路真係射襯都hand機
引以為傲既用腳檔呢

早就無左

以後對面隊求其搵隻跑狗對住麥龜個位係咁哨就可以搞掂我地

拎條線唔靚

Btw 普巴

咁又未必
麥龜下半場已經好左
佢無態

ddg多左牛油手...d反應開始回塘

不過講真如果想發揮到6+18最大威力
好似三後好啲
後來中間其實有好多空間俾MMA發揮

串緊班反普

日撚日盲反普巴
普巴就係原罪

算啦 唔洗理 佢地唔會理你講乜 佢地點講都得

傳得非常靚

好正

ddg肯躝未？

控左入內線

呢球犯哂職業球員最基本嘅錯
佢仲要係last man都可以咁 屌

真係廢到極

賣ddg用返dean 攞啲錢轟落sancho到啦屌

2年前反DDG行先幾步 垃圾龍門快撚d躝

見到爭論緊mom應該俾pog定bruno 計我話要俾斯sissoko隻死癲狗啦 冇佢我曼一早贏咗波

建議佢睇下心理醫生

反普：心情好先傳得靚

其實算係咁
對面包得好快

係 如果右腳控 外線
Ssk 唔會第一時間搶到
但都要讚下ssk 琴日折咗好多波

唔好貼出黎啦
有咩意義
比分黎講一定係連登仔最準確
不論係反普定反馬

其實中間果個走位係咪應該走後衛左邊呢？
雖然預福單刀實射，但你要俾多個選擇佢傳中撞射，件事咪fit 晒。

福仔真係要練多啲呢啲情況下點處理

換入普巴同綠木之後全攻陣好好j 不過平時又未必啱打全場

再快d

我唔係睇個分
係睇個heatmap
我就反馬嘅

換馬迪Halo嗰吓真心估唔到 剩返麥龜一個正中堅重要上咗去進攻

我都反馬

換人都叫早左 唔係80分鐘先開始換

呢個咩app

其實第一下 shaw 可以等個波出界

最靚係根本無時間控

似係sofascore

同埋Ole真是用Half-Space位用得好少

去fb同班識波友拗真係好辛苦

復賽第一場既85分鐘啦

係啦，咁點解買般奴呢，吖...未停之前有般奴肯定差過今場，厲害了.....🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺普巴一定最好......般奴走啦

呢個傻鳩柒頭皮喺度單單打打

左腳控入去都啱啦
係控得太埋

佢成日去到呢D 位都左腳click 右腳咁
般奴同牙木決定好快, 一偷少少位就射

無翼不如真係打4312算啦
433真係晒咗好多人

牙木雙槍真係好尾機

真

屌，我都見到

又係典型將所有嘢對立兩個唔可以共存嘅

咪睇fb班球王啦

打唔到
兩閘攻力唔夠
對愛字頭咁半場Chur完班中場下半場就玩完

曼打4後衛不嬲有呢個問題，兩邊推晒上去淨返兩個中堅

防中見到咁知唔應該上埋去還好，好似摩三季嘅馬迪又標埋上去嘅話你真係聽失波啦

學牙朗咁後腳cup大位會唔會好啲

一早都話ddg早幾年靠大佬寧封射門角度 一比人中路直射就閪 射中就有 同踢西班牙一鳩樣

主攻要三叉擊好d喎
左福中哈佬右木
般奴攻中
普巴自由走立

公道啲講句 如果尋日係dean又未必救到 son果球

唔要馬？

算啦,行得太前比人針對慣晒
早幾年班盲撐含晒撚

琴日嗰球唔得啦
第一下都控得差 個波推得太前

還掂都係會塞死左邊同中間點解唔擺大個中場

老實講而家我曼福馬同CAM英超嘅入波嘅數據叫做合格有突，每個位都提供到10+嘅入波，唯獨是就係右翼位搵占士同綠木加埋先得8球波，如果執得掂呢個位嘅話其實絕對穩到前四嘅，就算唔買辛祖呢個位點都係要再買架啦，仲要唔係占士嗰隻級數喎

btw可唔可以拜下你offer god

搵人屌臭佢啦

有態馬仔同當年嘅享利應該會右腳cup遠柱

如果Dalot冇傷既話試多次佢打右翼啦不如

睇占打陣地真係會扯火

綠木打右嘅感覺比我就好似so蛇落場替工咁，就係嗰招右邊k角位勁ban

呢球正常唔落底傳中就係後腳撞cup大位射

早幾年我覺得靠馬迪封中路位多啲喎

認同
無身形無腳法
打陣地d速度基本上係廢左

greenwood啦

一個頂級前鋒中龍率都係50%左右
佢射左一腳姐
咁近磅好好架喇

輪流打，綠木咁細唔好chur咁盡

快左好似

盲反根本就係等緊普巴邊日打得唔好就起勢屌
打得好就笠水

如果Dalot打到既同綠木唔同類型
Dalot啲落底出波會好過綠木
同埋暫時都仲係覺得綠木後備落場威脅會大啲

你去啦，上次咁好打

摩狗真係
都已經7場不勝
都仍然係唔敢攻
積分又落後
自己又有harry kane同son
又係主場.都係一直唔敢攻
佢呢種踢法好既係好快有杯
但差既係邊個球員頂得順

馬應該屌咗

如果pogba同般奴夾得掂

西班牙閪龍

已經夾得算ok
唔係其他撚屌 鳩下鳩下一早蠃撚左

就咁睇左3，40分鐘左右
普巴般奴係夾到
出埋馬迪成個中場唔同曬

滿血馬迪真係好撚勁

早幾年踢到神龍咁救全家都叫盲撐

你唔係行得太前，係撐屎波撐到戇撚柒鳩咋

係差前場未執好

應該食個食位呃12碼

講得好

好快有杯 are you sure?

一來啦
二來兩隊波都似太耐冇踢一黎就大戰

有普般根本純做完破壞俾波佢兩個搞就可以 暫時破壞最強應該係mctom 企位好就matic fred防守太一般 cover唔到普般

要比時間佢回一回血

fred就後備頂下普巴算

下半場出左Pogba+Greenwood根本高左2班波

如果Wanbi練好盤扭+出波就仲好

都未必 琴日普換Fred所以睇唔到效果姐

Bruno琴日踢得唔差啦 佢成場跑上跑落
前場迫搶 佢差不多做足哂

後面普巴換入黎將佢比下去又係有問題
60分鐘點都有體力下降 佢踢法就係不停比risk pass
希望佢地越夾越好

我係熱真係屌死佢
琴日睇到Sob都叫有換人係慢少少
摩狗換得兩件...

佢仲有咩人可以換

mctom好想做派牌 佢做好破壞之後交穩陣波就夠
琴日交失好多波

控完要再起跑
對面已經全速

其實控得幾好 但擺明冇力爆上去 個人起動慢左

兩季前對猁狗個球

咁例如換多條友去mark 著之類？總之唔係乜都唔換
位換位比人熱下身都好呀

攰 冇力

佢好似蘇sir之前儲印花咁, 諗住和波都收貨, 仲換乜鬼

得個時嘅taa會比呢啲fake到

差唔多啦 卡斯都係咁上下

睇住肥普建立嘅打法比摩佬磨走晒
我係熱直頭屌佢老母啦 最應該屌係光頭佬
你估班球員真係超班咩 靠肥普先升到今時今日咁咋
唔比錢摩佬不如求其搵個助教教算

Solskjær: "Roy [Keane] was a fantastic midfielder, is a good friend of mine. I'm not sure he would've stopped it [Steven Bergwijn's goal vs #mufc] either." #mulive [mu]

Sob真係笑騎騎放毒蛇嗰種 句句都有骨
之前屌RVP

下場波係咪星期三騎星期四 一點開

但係摩狗玩翼真係有一手， 我地三季都冇真係貨隻翼比佢

吓 牙癲反應都好癲架喎

係因為佢大巴打反擊啫 要高紀律性嘅翼去配合
佢有追過咩翼？

係咪唔記得咗邊條仆街令佢無金手套
過咗年冷河諗住洗白？

爛牙佬 金章安

可以一季攞多13分嘅Perisic

仲有山狗
黎到肯定又變高薪廢物清唔走

去到意甲都仲用緊手踢波仲要派12m既人
講到救世主咁

so9 vs keane

曼聯名宿堅尼在對熱刺比賽裡炮轟迪基亞把關不力，領隊蘇斯克查維護迪基亞指這名昔日隊友也無法阻止這記入球。

曼聯名宿堅尼（Roy Keane）評論紅魔對熱刺的比賽時，狠批迪基亞遠被高估，並指中場休息時會揍他一頓。眼見昔日隊友如此批評麾下球員，領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）也開腔回擊：「堅尼是一名出色球員，也是我的好友之一，我也不肯定他百份百能夠阻止這球入球。」 「但這不是重點，其實迪基亞對無法擋出這球感到失望，因為球在空中改變了方向。我們失守後態度仍然保持積極，迪基亞在5分鐘後也有成功的撲救，至少在半場之前我們仍然保持是落後一球的情況。」

其實果球麥龜都好撚大責任

佢最撚大啦

Sob
係咪我曼好耐都冇領隊會咁攬球員
sob醒呀 一邊攬DDG一邊準備Dean
真係冇得輸

上場右手救近柱個球睇到呆左

大佬寧
屎波寧就屎波寧啦

有冇人有啲掛住大佬寧，拍麥龜應該好過白Lin

見到sob 特登少少分開Pogba Bruno 分開左右兩邊進攻

佢呢種足球晒左曼聯3年
屌你老味.下下大腳搵人.洗9你教咩

無 快撚啲躝

果班藍屍黎

so9對堅尼都好客氣

so9人品應該mata 咁上下

一場波咁多停頓，兩隊加埋換人次數多咗，上下半場飲水時間，停低睇var，其實而家挨夜睇波仲辛苦

咁樣咪幾好，球迷當然會屌

領隊攬就岩架啦，講真成隊都踢得唔好冇狀態

換完晒人執返一分，叫做收貨，望快d操返好狀態

好過個領隊係到無無謂謂咁捉鬼

睇熱刺依家d踢法
唔係熱刺迷開唔開心得落

世一中堅

尋晚迪基亞應該救到嘅就救唔到
其他人救唔到嘅佢就救到(Son球死角頭槌)

普巴真係different class
完全另一個level

Fb 又有人屌普巴 睇心情踢波 話佢唔留得
真係痴撚線

再次多謝普巴同希望你留隊同Bruno 合作

唸起山齊士同普巴佔中
點解蘇b又識教佢地分開黎踢 一人一邊
好撚大迷題

綠木個ex都有like綠木ig個po

對住摩狗點會輸形勢

今鋪真係解放普巴
兩粒核即刻冇得mark

普巴打埋右

Volley 長傳

如果係B仔我覺得可能趕得切飛過去擋到
好似打軌個場咁

臭雞見牙木大隻左出哂水

可能佢盡左力想主攻但唔識教

估唔到佢回應雲佩斯同回應堅尼個態度爭咁遠
我仲以為佢會好似屌雲佩斯咁屌堅尼

Bruno 68.4%傳球成功

睇佢下半場下下大腳我真係想笑..

過左琴晚仲話賣普果d都係反曼 要死全家

so9要叫聲隊長先

有球普巴搵到禁區頂般奴 再直線俾馬仔射波個下都做得好靚
mctom 同 fred d 傳波真係差d

上半場攻勢多過我地
下半場鳩縮

一個前輩/同輩
一個後輩，仲要冇同過隊

如果費sir屌，佢即刻認錯添呀

關咩事
普巴最好既位係LCM
山狗最叻就係推大位 之後chip個波入禁區頂
點會唔撞

宜家sob 叫普般一人一邊下半場其實幾好

下半場佢每次掂波 心裡面都希望佢三秒內傳翻比隊友 唔好自己去

fit個陣再快d

正常啦 每次掂波 lamela winks就埋去拍

咁係摩狗唔識教
山狗一樣可以唔洗佔中

下場對錫應該 Bruno Pogba Matic 攻佢老母

諗一諗都射左

佢串嘴好多 馬達太書生

平心而論，sob上任之後球證無再針對我曼
之前摩狗帶嗰陣比人打死都無12m

最好笑下半場曼聯連麥佳亞都上去攻
熱刺都係大腳斬上去算.
以前肥普果堆組織去晒邊

真 條友真係夠膽泊大巴泊足咁多年
但係又照有水魚搵佢教

望住佢個不忿投訴樣就笑死我

然後反普最鍾意屌普唔防守
尋日一上場就鏟咗球比你睇

mata 將來做領隊就會串返少少la

第一佢同rvp無做過隊友
第二其實都差不多 叫比面暗屌

琴晚都MMA冇牌喎 lml勁多warning 都冇黃

同埋佢搵埋中堅幫手上中場防
類似將第三個中場拉後少少好似清道夫咁 然後麥龜又可以殺上去幫拖

堅尼講到世紀犯錯咁真係誇左少少

重要復賽第一場 真心可以容錯嘅
反正下年都要繼續睇DDG 再下季先有機搵甸返嚟

麥龜腳下功夫幾好
對面如果得一個逼佢多數都可以擺脫到

其實正常
佢放好多波
一比到就穿晒防線

+1 見到條柒頭就唔開胃

Totally no mood 挨夜睇西波

好快Lin p是無辜的

又話咩 overrate 有冇咁誇張

死攬左ddg成年啦，之前再柒d佢都攬得落，何況e球

公開就一定要攬嘅 唔通好似摩狗咁咩 而蘇蛇之前都有講過牙甸會係未來曼聯一號 應該佢都等緊時機俾牙甸踢走閪龍

班名宿要靠屌曼聯搵食架

ddg救左幾年全家都屌到咁, dean仔返黎如果派膠屌得仲勁, 真心想佢浸多年先接班

問心啦，e兩年柒左幾多次阿，最貴人工仲要容幾耐錯，成日講到曼聯欠撚左佢咁，兩季就嗌一次走，成隊波真正超班得普巴一個ja

木狗續dean仔已經好明顯, ddg繼續劣化最多預佢踢多一季

而家j歷史？想問果時朗尼退化哂你有無份屌？

堅尼話晒同期 仲要隊長
VPS呢啲成就又無佢咁高 洗俾面咩

有

有人要先啦，最貴人工，準備做下一個山啦

有呀, 不過唔會好似堅尼咁屌到地底泥囉

個個都好似蘇c咁講，換又唔換下，咪連條友都以為自己無問題lo

攻中我會睇chances created>passing rate

拜利>細緊>落河>80m>白lin
有冇異議

諗返起作客阿記，歐國對阿朗都係差唔多位直射出事， 除咗近柱又有新死位

都唔閪記得咗山狗

買正中鋒，馬做左翼輪換

般尼嗰下我以為佢射咗

早一兩年好似得我同你反閪龍

救左我地幾年 要賠比佢好似係

多謝ddg不如多謝牙敢
冇佢ddg都唔會最勁嗰幾年留喺度救世界

ddg一路無錢收咖，又無犯過錯，對曼聯又忠誠，真係反唔落

多謝伊膠好過 唔係佢屌住閪龍 閪龍邊有咁勁

我諗下季應該係 ddg last season no1

10272既奧脫福...巴絲你地有無92280既parts多？我加燈果陣唔知點解唔見左

DDg 每兩三場就送一球俾人

對愛記果球On9 自殺Ole都忍到啦
何況係琴晚

仲有Ddg 今季彈琵琶拍個波入網/俾對面執雞都3-4獲
對屈仔果球零威脅向後扔個波入網Ole都頂得順

完全唔明佢自從18World cup之後會變成咁
30歲應該係龍門高峰期

問左保方未

曼聯欠佢咖，曼聯搞成佢咁

Solskjaer: ‘I am sure everyone can see Paul Pogba has great hunger for the game. It’s a different team to the one he left when injured. We are a club that wants the best players in the world playing together. Paul showed he can play with Bruno Fernandes.’

得神救
咁不如要個穩陣唔派膠又識傳波提隊友
但少啲神救

一場贏正選

下場幾時?

25/6.
01：00am
VS錫菲聯

一點

般奴要休息吓

休息左三四個月啦

5日後又一場，唔通真係場場chur佢？

達叔般奴有火花
可以諗下三核

剩底八場聯賽，真係無乜失分空間，至少要贏六場。
如果唔係下年又冇歐聯

呢兩季爭前四都係佢派最多膠

Sheffield Utd (H)
Brighton (A)
Bournemouth (H)
Aston Villa(A)
Southampton (H)
Crystal Palace (A)
West Ham (H)
Leicester (A)

8場有4場護級隊, 我曼今季英超專門鋤強扶弱

搏歐霸睇落仲易啲

如果係keep到last 30分鐘既表現，都有啲希望。

歐霸真係睇彩數，宜家變左一場過，sob啲臨場掉動反應太慢，有啲擔心

其實輸嗰球冰人有無責任？係咪應該早d包埋去？

邊個估到一推就過

般奴琴晚最後個腳求其射真係嬲到我訓唔著

太心急

係咩
我剩係覺得Bruno琴晚遠射好大威脅

有幾求其
望住ddg 咪嬲到跳樓

冰條仆街真係咪撚吹奏 好撚廢

戰犯有排都未到 bruno 啦
80m
Ddg
James
馬

真呀好想睇
馬達啲走位一定好睇過馬仔好多
只要有哈佬留係禁區位其實已經好夠

嗰球邊關佢事
係鳩鳩下送左球角球要屌，其他時侯正常

呢球佢已經好快鏟過去啦邊關佢事

龜行住對面右腳，應該都係信冰人會包大位
不過對面berg快都係事實

呢下就真係失算 平時咁既波對家都唔會追
係佢估唔到傾咁撚狗一野推鳩佢
但其實咁樣專登推人唔會foul 架咩

有邊次唔係一推就過
兩個默契好d就有機會反利用個弱點包返

Bailly 補位落鏟真係好得多

Bergwijn打得唔錯
又快又大隻 幾好撞咁

馬真係好尷尬，打中鋒佢又做唔到支點作用，打左又同福仔撞到啪啪聲，唔係話佢唔勁，而係佢同福二揀一好難揀佢
下季賣馬簽辛祖，綠木開始學打中鋒，一邊上場拎經驗，一邊跟哈路學多嘢支點工作，左福中綠右辛，好似有睇頭好多

中場雙核其實係最有效解決創造力不足嘅問題，最好般奴主攻，前場逼搶，普巴中中做連接，長傳轉邊搵空位，第二波後上，防守做遮線delay，麥湯主守，駁腳加第二/三波嘅後上支援

防守暫時都係要諗邊個可以包到龜後面嘅空檔，佢又慢又唔係包得好，最好好似以前維迪咁用，企前少少專職殺波，後面搵隻包波準又快嘅補位，冰兩樣都一般，仲要跳唔起，如果唔買人其實拜利仲好，不過傷追人.....

龍就唔使講，呢兩年派膠數應該多過晒英超其他龍，甸軒點都要返嚟

中堅搵shaw 得唔得 佢打3中堅幾好

0:47個球

3中堅做到唔等於2中堅都得，要試過先知，就咁睇梳係做到嘅，但梳頂波都唔會好過冰幾多....不過sob敢唔敢試又係一個問題

最慘個市都幾難搵得到又快又包波準嘅中堅，可惜大佬寧已成歷史

想曼打番442

Chelsea are willing to sell France midfielder N'Golo Kante, 29, to help raise funds for further transfers following an agreement to sign Germany striker Timo Werner from RB Leipzig.

輸波後防問題唔關ddg事呢到例牌

442 bruno 唔知點擺好
左右兩閘又攻力唔夠

#mufc could revisit the market for a centre-back, and think about giving Dean Henderson a run at the no.1 spot next season, if they let more goals in like Steven Bergwijn's last night #mulive [times]

麥龜一定最大責任
ddg到哂位都入第二
其他你最多都係話佢包唔夠快

幾錢先

3後衞都唔差
可以俾妹巴Bruno任攻

但係大師話三後衛不能主攻喎

突破足球理論

錫菲聯，萊比錫，多蒙特全部唔計

馬後炮咁睇好似即傳x 好D

屌如果買到Alaba可以cover多幾多後面嘅空間
AWB-Bailly-Maguire-Shaw-Alaba
Bruno-McTom-Pogba
Martial-Rashford

呢十一個人陣式想點轉都得

得何蛇講三中堅無法主攻

但三中堅的確係好多領隊用黎防守為主
至少摩狗同蘇狗都係咁

依家咁多傷，嚟到用一兩季又廢晒

阿特蘭大咁攻得都係打3中堅

咁Gasperini是好鐘意狂攻

其他人對家前鋒未必推
見到白Lin 咁soft 好難唔釘住恰
佢嘅問題始終唔夠煞氣
加埋個個知你唔算穩
一定好多小動作

係喎唔記得講呢隊

如果3隻中堅縮晒係後面都可以話唔係主攻，但依家啲三中堅全部會拉邊，引球推進甚至後上攻門，何蛇個套足球理論至少out 咗幾年

其實琴晚對家都半full team

和係意料之內

強隊用嚟大戰打反擊就好work, 好似今年我曼咁，但如果琴日對戰大巴出3中堅，應該仲死多2錢重，琴日4個進攻點已經老鼠拉龜到一個點

呀癲回家吧

下季不如借閪龍去錫菲聯算啦

邊到比得起37萬
到時又係我地出大半人工借比人

因為馬仔真係好懶
佢永遠都係有機會先走
明明係走d機會出黎
逼搶個陣成日都見到bruno揮手叫馬去逼

以後續約咪撚過300k, 就算要過都要包埋add-on

記住那關於山狗的教訓

viutv直播頭場屈福特對李城

佢一路跟緊後面傾
麥龜被人推過佢已經即刻包不過唔夠快
唔係佢錯不過佢盡咗佢能力

25M幫佢接

諗極都唔明點解死都要60分鐘先換人
On 撚9

老實講如果以後歐聯歐霸都咁既Format踢都幾過癮
季尾打 一次過打晒 好似世界盃咁

無可能啦, 賺少好多架

打陣地Halo>馬
但打反擊馬仔好重要 綠木都代替唔到

起碼每個禮拜慳返10幾K先啦

可唔可以DDG+錢換Sancho

同無線播多對撼

NOW淨係比VIU播中遊班互片
搵次播下早場big6大戰
一定搶到收視
不過買咗NOW班大帝呢個時候就會屌哂鬼

無架啦 兩次草裙舞都就晒佢

咁都仲要拉多個落水?

李城宜家第三

viu以前播西甲咪一日到黑西維爾

同西維爾做過愛

如果DDG持續係咁落去
不如睇下同祖記換牙朗 deal唔deal

牙朗肯減薪咪得

要重整薪酬架構既話 ddg同馬快啲賣啦

點止，蘇sir都有責任，唔出西龍就無事

仲有木狗唔買80m，留屎波大腳鳩清又無事

再數落去摩佬敢帥耶子費sir都有責任

咁我意思又唔係冰人係呢球嘅戰犯嘅
麥龜同ddg肯定要負最大責任㗎啦
但係睇翻replay麥龜俾人過完，冰人有時間拍埋去，就算封唔到起碼要俾壓力berg
但係最後俾berg推多幾步空晒，無咩壓力咁射
我覺得打中堅應該隨時都要準備包另一個中堅身後嘅
同埋awb都移咗去中間mark kane，佢可能都預冰人包berg
不過講多次，輸呢球一定係龜同ddg負責㗎啦

錫菲聯話

最多貼人工丫，再搭多件超新星

一定唔得啦
兩閘攻力又唔得
閘同邊位球員配合又差

龜就一定最大責任架喇 俾人fake過失位唔係第一次
ddg雖然柒 但真係空哂俾人射同個波都算大力 如果人死射死角都一樣入 罪不致死
白lin就最慘 入一入鏡都俾人bin埋一份 佢都即刻標埋去 佢太早標人地可能劏死去俾Kane

好多球員轉形象之後表現都會柒到返唔到轉頭，all back bale講緊3秒後，但一留長頭髮帶髮箍就表現柒到而家。all back基沙文講緊初到馬體會，明日之星，一留長帶髮箍變到而家巴塞四不像。all back比拿連講緊右路跑車，整色整水之後又係踢唔起

如果講責任shaw應該比個波出界
fred 可以落剷又唔剷
點都字到冰人下嘛

曼d 波差唔多場場都3點咁西嘅

其他隊都有d 10點波

我覺得你最大責任 快啲去燒多次木狗屋企

呢球唔關白lin事啦

btw, 記得之前係麥龜留後, 白lin上前俾波

禽晚好多次都係麥龜企前, 有次帶波帶到過哂中圈先傳, 唔知係咪又改左戰術

又關我事

對方熱狗退守哂咁濟
後防好多時都無壓力 推龜上去幫下波都正常既

有無人覺得上下半場都係飲完水就好似分咗心咁，本身上下半開波都踢得ok

我嫌佢帶得太多
有啲位可以分邊快少少又冇

邊耐踢左咁耐好似冇overlap咁

不嬲都係麥龜做帶波上前嗰個

ddg 咁都叫罪不致死
唔好打龍啦

搵山狗 lin 組三人組
返屋企打飛機啦

真係好鍾意綠木
今季印咗佢

入隻勁防中+sancho真係起飛

同感，飲完水好似打窒咗道氣，上半場好明顯。又或者摩佬個段時間教路有用

之前普巴妹波妹甩，俾人打反擊俾人屌到
而家bruno 格硬俾前 搞到失控球俾人打反擊又冇人屌

上半場一飲完水熱全隊壓前咗，有機會係本身練咗嘅戰術

琴晚普巴出黎之後即刻㩒住熱狗黎攻果段，摩狗企係場邊個樣驚撚到果下我仲想笑

宜家有得換5個

幾個青訓都想印
綠木，麥湯，bw

原罪

今季主場同三客印左麥湯同be
上季主客就印左福同P

可撚惜
多左個不知所謂既飲水時間

Chilwell完全代唔到Pereira作用

但其實般奴嚟之前都有類似嘅情況，每次一有啲停頓，個勢一停咗就撻唔著咁

下半場普一換入黎即刻壓住黎攻，點知就黎個飲水時間打斷道氣
旁述都話曼聯實屌哂鬼

一個左一個右

咪就係話個戰術調轉咗
Chilwell完全患得患失

曼聯一直都係咁
由費sir年代已經係
所以先咁得人驚.攻極都唔停

蘇b呢場估唔到摩狗真係唸住主場囉1分
佢成隊波只係少左個阿里..

韋B

有alli會輸埋
Lamela有兩次到hold太耐浪費兒子單刀

正常應該預中堅焗對手向邊路走
係麥龜企錯位
當時全隊都呆哂

曼聯下半場直情比晒空間熱刺去攻
但佢都係龜縮唔敢出黎

Lead緊點解要攻

有冇人睇緊屈福特，聰明仔，黑碧，科士打btw Maddison 好勁

正常穩陣當然親曼聯壓上黎
打反擊入夠2粒
但摩狗連主場都要守到仆街

頂住呀屈仔

....咪啱囉
十一人係自己半場攞到波咪counter
他地想咁做但冇氣另一回事

對面龍門大腳斬個波黎，shaw 應該頂出界？

依家咪話一停咗就著唔返

摩打熄左都要時間run
係正常既.
特別曼聯唔係傳控球隊
一攻起上黎就一浪浪咁去

世界波

Chiwell

臨尾香

Leicester咁樣危險喎
打法完全被人睇穿
球員又冇態

屌.臨住都和啦.